想同尋日果位巴士mon貼巴打講聲對唔住

首先對唔住嗰位巴打
唔知係咪因為偷影完人哋有罪惡感
依家自己出街上連登都好驚有人偷影擺上黎
食緊飯搭緊車都望下前後望吓左右先夠膽繼續睇連登 見到有人疑似用手機對住自己就會好不安想調位坐
希望可以原諒我

你條仆街 自己爽完喇 有報應啦

為表示歉意留返Tg送個mon貼俾你
希望果位巴打有緣睇到 俾我一個機會彌補自己嘅罪行

咪得囉

你搞到我今日搭巴士都唔敢開